你地句不分化真係白痴到弱智

三不一直係講緊面對所有手足為抗爭既所言所行之下既原則
我真係想問下搣時潘究竟喺佢搞既呢件事為到抗爭做左啲乜
其實約到條友出嚟都知佢隨時有啲智力問題，好心就叫佢對住鏡頭道個歉咪算
我都唔知做乜撚野
好撚on9 連登仔成班衝撚住去做觀音兵仲on9

仲有嗰個唔係藍絲嚟
撚藍絲我都唔夠膽咁多嗲
正視聽 miss pun同中大email欺凌嗰個根本唔撚係藍絲

隻仆街雞話鳩人偽黃放啲手足資料上fb，俾佢篤個兩位炸彈手足黎，宜家坐緊

希望連登班死傻閪唔好當我係PR五毛
如果我真係PR五毛
就唔該你地反省下點解我比你地更清楚呢個三不原則

推

因為佢做黃色工業囉
係唔係串黃圈啊
一陣連登仔一人一個負評刷到你返北京

我從來唔覺得呢個係政治問題
風乜撚野向? 屌你女神就係風向
你On9定笨柒架????

你咪洗緊

死攬果班就係

CGA個陣就話唔理係唔係黃，呢單就話因為黃所以要攬

利申：兩單都係垃圾不用分那麼細

連登仔割蓆割得咁快
比著有個藍絲女咁樣撚畫家既話實大把藍絲歡呼+起畫家底再轉發
黃絲輸在太仁慈

雖然我都唔鐘意miss pun pun

話人地煩左你幾個月 但又唔block人
一早block撚左咪無事囉 人地又唔係係咁開ac煩狗你
班黑警上門就扮曬死狗

電子娼妓借抗爭之名，行呃like 之實，
國安法都仲未出，人地已經搵到錢買哂樓，隨時可以移民fat fat

但係嗰個弱智仔好似唔係藍喎
佢話佢冇睇電視 唔知咩係抗爭

首先條友唔知係咪藍絲
起碼之前啲黃屍天使言論唔係佢講先
所以成件事根本無撚得比
同埋呢兩條女今次做左咩野係為到個抗爭?要割之前都要係件事同抗爭有關掛?
係我理解錯?

連衛兵定唔知觀音兵可唔可以出嚟講幾句?

連登仔: rose ma 係黃咁又點呀 一定要屌！
連登仔: miss pun 係打人咁又點呀 一定要撐！

你地幾時屈埋比佢地玩嗰個係卧底?

係黃營就OK

勞資糾紛黎

本來都唔想理呢啲野，乜撚野 Miss Pun

但唔該連登仔醒少少好無，
走去死攬呢啲撚人覺得做啱，有無腦

咪即係件事係是非問題
藍黃身份掉轉都一定係屌兩條女
幾時變到同藍絲一樣唔睇是非睇顏色？有